已經第4晚無開冷氣訓教

呢幾晚都係開窗訓都唔會熱醒
有無人同我一樣已經無開住冷氣訓教啦